{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038365",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T168300",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "강가 롯데월드몰"
    },
    "text": "ガンガロッテワールドモール\\n\nソウル松坡区新川洞29シェルモール6階\\n\n東南アジア料理を専門とする川辺は10:30から22:00まで営業しており、食事を楽しむことができます。 ここは名節にも営業しており、70席という大規模な食堂です。 部屋は別途提供されていませんが、人工調味料MSGを使用せず、20種類以上のスパイスで味を出す伝統的なインド料理を提供しています。 ガンガはガンジス川のインド語で知られる場所で、インド北部の平原地帯を流れる川です。 このように自然と人を生かす母の川と呼ばれています。 ガンガでは最上の食材を選び、インドの正統料理法で最高の味を追求し、お客様に提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル松坡区新川洞29シェルモール6階にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "東南アジア料理を専門としており、伝統的なインド料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは名節（お正月）にも営業していますか？",
            "answer": "はい、名節にも営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何席ありますか？",
            "answer": "70席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは部屋の予約はできますか？",
            "answer": "部屋の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理には人工調味料MSGは使用されていますか？",
            "answer": "いいえ、人工調味料MSGは使用されていません。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理にはどのようなスパイスが使われていますか？",
            "answer": "20種類以上のスパイスが使われています。"
        },
        {
            "question": "ガンガという名前の由来は何ですか？",
            "answer": "ガンガはガンジス川のインド語で知られる場所で、インド北部の平原地帯を流れる川です。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは最高の食材を使っていますか？",
            "answer": "はい、最上の食材を選び、お客様に最高の味を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 218,
        "QA": 340
    }
}